有冇人食完好甜嘅野黎後喉嚨會唔舒服

例如係好甜嘅蜜瓜、哈蜜瓜、荔枝、蜜糖，食完之後喉嚨會唔舒服，但唔係喉嚨痛，好似有野jam住嘅感覺

起痰？

唔係痰，平時傷風喉嚨痕個種feel

我食朱古力會

成日要第二朝先冇事

係咪易敏感？

鼻敏感個啲？

甜到乸喉

氣管敏感？

係正常嘅？

又冇，得鼻敏感同易痕

會呀 有氣管敏感
食太多有時會氣喘